---
title: "#188 Linux Connexion con Carles (Geeks TV)"
date: 2023-08-09
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL188.png
podcast:
  audio: https://op3.dev/e,pg=bd8f7280-b35a-5bfd-bbde-829cf1b12682/archive.org/download/podcast_linux/PL188
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL188.png
  olength : 38807767
  mlength : 40569977
  iduration : "01:06:24"
tags: [Linux Connexion, Carles]
comments: true
aliases:
  - /PL188
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL188.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL188.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

¡¡¡Muy buenas amante del Software Libre!!!   
Bienvenido a otra entrega, la número 188 de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles.

Seguimos con las charlas de verano con Carles de Geek Televisión, gran amante de la tecnología, le encanta cacharrear, desde temas de audio, telefonía móvll, equipos de sonido, etc. Conoció GNU/Linux allá por el año 97, pero no se metío de lleno en este sistema operativo hasta el 2021, gracias a conocer a grandes linuxeros como Voro o Yoyo, o Podcast Linux, pudiendo cumplir con esta asignatura que tenía pendiente durante años pasados.

Recordar a los oyentes que estamos en una sala [Jitsi](https://meet.jit.si/) para esta charla, un servicio libre para videoconferencias, y que este podcast se aloja su web en [Gitlab](https://gitlab.com/), un servicio libre de repositorios git y su contenido en [Archive.org](https://archive.org/), la biblioteca digital libre con licencias Creative Commons.  


**Enlaces:**  

+ Canal Youtube De Windows a Linux: <https://www.youtube.com/@dewindowsalinux>
+ Canal Youtube Geeks TV: <https://www.youtube.com/channel/UCe_6-hBvu6bypOzFumnYt-g>
+ Twitter: <https://twitter.com/carlesgeekstv>
+ Mastodon: <https://mastodon.world/@geekstv>
+ Web: <https://ponmusicaentusorejas.net>

**La imagen utilizada en portada**, la imagen de Carles Cerdá ha sido cedida expresamente por él para la carátula del episodio y es propiedad suya.

Toda la **música utilizada en este episodio** se distribuye bajo la licencia **Creative Commons**:

+ Podcast Linux - Intro 22: <https://archive.org/details/intropodcastlinux22>
+ Surf House Productions - Endless Summer: <https://www.free-stock-music.com/surf-house-productions-endless-summer.html>


Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
FediverseTV: <https://fediverse.tv/a/podcastlinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://t.me/podcastlinux) donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  
Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí. Respondo a todas ellas.

No te olvides suscribirte en [Ivoox](https://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2), [Google Podcast](https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9wb2RjYXN0bGludXguY29tL2ZlZWQ&ep=14) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://podcastlinux.gitlab.io/images/CC/88x31.png" alt="CC" title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
